adidas 4D踩到狗屎求救

完全洗唔到可以點搞
入曬去網格 沖唔走啊

可以買過 洗返都會有色 太多菌

越沖越入 我頂
啱啱新買㗎 一個月都未到

買支好撚熱嘅蒸氣槍洗囉

根據人人都在踩狗屎潮文
樓豬唔洗洗對鞋
著得多，就會將鞋底既狗屎粒子一直散播於空氣中

你咁有錢，買對新啦